入黎求安慰

好中意踢波 十字韌帶斷咗8-9成
半月板撕裂埋 照完私家排緊公立期見骨科醫生再排期做手術

molamola

咁就一世

咩意外？

過來人

死撚咗佢拉

嚟